點解香港M記唔出童年回憶薯格？？

好食到仆街

薯格都負皮

應該出琴酒味shake shake薯條

薯格係屬於kfc嘅

薯格係哈迪斯

M 記出過啲薯格難食過 KFC 嗰啲好多

我知 既然哈迪斯已經唔存在
m記任作為快餐嘅支柱應該行出嚟取代

Ching識波

00後？

80後

薯格有紋係唔係因為要驅蚊

香港M記無出過依隻薯格
你死支那仔死返支那食喇

唔怪得我block咗你

block左我又應我
你含柒吧喇

kfc薯格係特別啲

突登開嚟睇下你有咩offer點知都係講埋啲廢話
依家就係問點解香港唔出
你就懶醒衝出嚟柒話香港冇出過

哈迪斯。。。。好似係薯圈

童年回憶薯格?
香港心童年回憶係薯格?
果然係死支那仔

中囯國人童年都冇
點出？

垃圾

因為kfc有